死亡筆記同魯魯修邊個上到神台

同期大作 個人更愛魯魯修 第一季神 第二季稍有失色 但結局救起曬成套

但魯魯修反而好少人討論

死亡筆記
魯魯修

why not both

魯魯修係多左D高達原素
唔鐘意既人可能會扣分

死亡筆記去到後面夜神月智商急速下降

L死前=r1
L死後～r2

但r2結局>死筆

死筆真的贏不了魯魯修

一個中間神一個個尾神

兩個開頭都得嫁

魯魯修 無賓周

爆地vs食薯片

計整套死亡筆記收得皮 後面太on9

sor,兩套都上唔到

鬥智點講都係死筆贏
但人設應該就cg，同埋cg有機械元素

第一，兩套野都唔同類型，冇得比
第二，兩套都上唔到

如果死亡筆記係 L 死咗之後完，夜神月玩撚哂就係神作

死亡筆記最大敗筆就係尾嗰度寫到夜神月成個弱智咁

死亡筆記第一部真係好撚正
KO左 L之後 第二部真係

魯魯修成套野都OK
尤其是後段 魯魯修做左王
真係神級

如果呢2套都上唔到神作
仲有邊套有資格上?

L死左就完就神
魯魯修靠個尾嚟救屎忽

老母修

咪又係鋼錬囉 仲識講邊套

老母修fans

結局係唔錯既，但係點樣促成件事就寫得好差
就咁用geass叫人服從自己就得，其實已經好夾硬
只係純粹贏個結局，但結局都只係抄watchmen

Geass:服從自己，朱雀無雙，然後就成功平亂，咩料

魯魯可以話係由零開始
送啲特典比佢一啲都唔過份啦

岩牙